有無人喺樹仁執到AirPods

有無人喺樹仁執到AirPods
應該4點半左右喺研究院大樓LG1跌
有個透明little twins star殻
買咗無耐咋執到可唔可以俾返我

點解個個都跌AirPod

其他人唔知 我就衰on9
返到屋企先發覺唔見

下次我會擺返入袋架啦無下次架啦
今次比我搵返先啦

小心d 喇下次

我啲fd唔係跌全個 一係跌一隻
我成日笑佢哋

唔好啦
我都知我on9啦

樓豬去櫃檯問下啦

乖乖哋買過個

想問邊度櫃檯⋯⋯
G/F嗰度。。？
on9fm乜都唔知

中學大堂個櫃檯

好啊唔該你
聽朝仆返去問問

樹仁都幾多好人既 試下問下啦

諗住聽朝返去搵下之後再問問
我信會搵得返架

跌airpods係基本野

聯絡方法都唔留

diu岩岩睇ig story都見到有fd話跌左airpod